中國 - 中出之國

美國 - 美麗之國
英國 - 英明之國
法國 - 法治之國

泰國 - 秦國

泰國 - 泰拳之國

變性之國

韓國 - 韓正之國